老鳳素來有佛教蓬佩奧嘅美譽

https://img.eservice-hk.net/upload/2020/08/28/150037_9f40b0364bd127e658df37e50bda17cf.jpg
樓主需要佢

阿彌陀佛。

幾時肯改名叫老能土

老鳳唔會再改名

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

拔毛大師

善哉

咪撚抄老衲啦你
copy cat

老鳳係老衲-嘅門徒

老衲係出家人自稱
咁嘅道理都唔撚識仲扮衲dee手下
食撚屎啦

你就唔識
順便叫佢唔好扮老鳳嘅師父

你噏乜撚
思覺失調？

收皮啦老鳳

收你皮

佢屈毛大師嚟
智商係差少少

你死全家

我由佢仲叫GPDeal年代已經撚緊佢點會唔知佢啲柒野

最新嘅開波post都出晒罪證，仲算唔算屈?